藍絲屋企人番咗支那過年，而家留係香港黃絲嘅你而家咩感受?

叫撚左佢戴口罩又唔戴，仲信撚哂黨媒話鄉下未有事，無黎常識咁覺得坐車果陣無事嘅，wfc咁。點知而家係咁爆發，而家又唔知點聯絡佢。

雖然佢係藍絲，但係我都知佢因為讀書少衰on9姐，唔多唔少都有啲擔心。

自己黃底見到其他唔識嘅支那人中招抱住攬炒心態覺得佢地抵啦，但係當換成熟識嘅屋企人就唔同感受，話哂佢平時都對我幾好，點解佢唔聽我講係都要毫無防備番支那。

我講咗句「物競天擇，適者生存」

反得上去預撚左

最起碼你要更加注意衛生！可能佢哋會成為帶菌者，你自己要多加注意

佢讀書少衰on9可能連今次肺炎幾大獲都未知同埋真係無常識嘅人黎我諗連細菌嘅概念都未必有，識開果啲都係藍絲嘅圈子，近朱赤近墨者黑，只能話佢太無知

我都有同佢解釋點解要光復香港，佢當住我面敷衍我好似被我說服咁，可能唔想同我嘈啦，過一排又話手足搞事。

我老母返左中國
仆街我而家發燒訓唔撚著 好撚驚呀

有心 我有第二個地方住

我都祝你同熟悉嘅人身體健康

你呀媽係最近番黎定而家去左支那?

btw為己為人，帶口罩睇醫生

琴日返左去 我而家發燒

你呀媽唔係返港應該未必有事嘅，可能普通流感發燒姐，防止疾病傳播睇睇醫生佢好啲呀巴打

屋企人黃絲 但係思想傳統每逢節日都會返去

換門鎖唔好比佢返黎

換鎖

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

Darwin: yes baby

報公安話支持港獨有軍火

Go to police houses

換鎖啦屌

擔心自己先啦

私了屋企人

Natural selection at its finest

換門鎖

立馬跑去最近狗屋報案話你唔見左個肺

緊急行動post – 要馬上推出去 – 今年吾食團年飯 吾拜年

返咗
去咗